一直以黎 有無人真係告得入過網民

其實咁耐以黎 咁多人話過要告網民
唔計刑事 放炸彈個啲
有無人真係告過/告得入？
告嘅話要點告？

統神

你咪撚煩啦

東方最在行啦

不誠實使用大腦

首先係要告d咩先

樓主係麗搖

歐洲有

冇，因為通常都係律政司起訴，網民只係間接令律政司起訴被告